[請幫推] 請大家睇post之前起一起底，同勿做標題黨

見熱門已經有幾個post係fake news或疑似借刀
記得留cm之前起一起底先
有咩唔對路就留cm叫其他巴絲小心
fact check咗先好推，唔好阻咗啲重要資訊
仲有如果其他巴打開post盡量唔好斷章取義
唔該曬

推

可以起起我底先

push

有無人

幫幫手

推！！

推！

大家屈左俞頌豪啦 ig嘅嘢係真 但係開槍果個另有其人
俞頌豪條撚樣根本冇去現場

其實有冇去已經唔重要
狗不用分得這麼細